有乜行業會係黎緊5-10年內係香港消失?

貨運業香港根本唔需要物流業
個碼頭好快比人拆黎起樓

唔駛用腦果D

全部

因為香港將會滅亡

五毛打手業，因為香港人就嚟同中國同化，到時可能唔使要佢地
香港政府，因為同化咗做大灣區由中共管理
香港土生土長嘅從業員，因為2019反送中事件之後革命失敗，分批連家屬送往新疆「再教育」，下落不明，香港社會與經濟由新移民從業員連同家屬所取代，為美好嘅大灣區作偉大貢獻，中港從此不再有隔幕，可喜可賀
香港人，你的選擇如何，香港未來也必如何

香港警察

超市同茶餐廳收銀，全部俾平板個客落單，全部電張支付

*電子支付

黑警30000

黑警
有同冇都冇分別

TVB

有邊間用電子支付先邊間就係鬼
罷食！
唔要變支那

用信用卡俾錢?

所謂嘅co working space

cash 永遠最好 八達通/debit card其次
電子支付真係弱智先用

物流業如果冇左咗 咁啲online shop ping點樣送上門？

司機，無人車加5G

咁計成個香港政府都係

8成工作將唔洗人再做
有興趣嘅睇youtube套ai

係隔離post睇到個留言：港共政府唯一作用就係set公眾假期。

講緊支付寶嗰啲